滙豐社會責任評分跌料因凍結戶口 市民評長實最好 百佳創歷來新高

在本地銀行及金融服務公司中，市民認為恒生銀行的社會責任表現最好，得56.5分；滙豐銀行和中國銀行分別得46.3及45.4分。當中滙豐銀行評分的跌幅尤為巨大，較去年同類調查下跌12.6分。

在本地地產商及物業發展公司中，市民認為長江實業的社會責任表現最好，得53.5分；恒基兆業和新鴻基地產則分別得48.1及45.1分。在本地零售公司中，市民認為百佳的社會責任表現最好，得57.1 分；惠康和 7-11則分別得53.0及52.4分，其中百佳的評分創下2008年有紀錄以來新高。

本地連鎖式快餐店中，市民認為大快活的社會責任表現最好，得54.8 分；而麥當勞和大家樂則分別得52.8及50.8分。本地公共交通機構中，市民認為九巴的社會責任表現最好，得61.6分；城巴和港鐵則分別得57.8及46.5分。

香港人好易呃
誠哥最明呢個道理
d樓起到三尖八角 壓榨你班奴隸
之後比少少甜頭就個個誠哥前誠哥後

黨鐵

有比較 其他當香港人奴隸都唔係

長實起D樓咁垃圾都咁高分

證明而家香港環境幾惡劣

兩篤唔同嘅屎
一定要比嘅話點都有個唔太差嘅

四叔有喜，每人一皮
如果講印象剩係記得呢樣，其他人多數都係拎d碎銀黎做下門面功夫
仲有永遠唔好做李嘉誠對家

無論你走到幾遠去英國
你都仲飲緊誠哥既水
供緊誠哥間單位

誠哥屈人寺已經開到拉脫維亞

因為其他人連比少少甜頭都無

我永遠都唔會覺得自己同有錢佬係平等, 我地永遠都係佢地隻狗黎, 但如果連骨頭都唔比, 少少生肉好野都唔比, 我都唔可能會對佢地有咩好既態度 雖然我知佢地唔撚CARE

屈臣氏响無線晚晚賣廣告，成個集團又杯葛蘋果日報唔响佢旗下登廣告都可以無事，個個誠哥前誠哥後

一個明買明賣.
一個唔出聲侵吞你D 錢

citi